【朋友已走】講真，巴西都忟忟地

唔係講笑